被放無薪假

我想問，家陣好多人都被放無薪假，佢哋如何解決收入減少問題?
咁都唔當解僱仲可以領保就業，僱主贏晒。